{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53736&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주통나무휴양펜션"
    },
    "text": "丸太の一軒家ペンションはカフェ、バーベキュー施設、団体セミナー室があり、入室は5時、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供しており、人数に応じて追加料金があります。 雨天時にも利用可能で、現地で決済できます。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 内部で火災危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンション状況によって変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションから送迎のサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎のサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際、炭とグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設では炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は人数に応じて追加料金が発生します。現地で決済を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で雨天時にバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室への入室人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 496
    }
}